一人一套尊重讀者智商嘅漫畫

鋼鍊

魔劍

one outs

粉俠傳
唔知係咪
但我覺得睇得既人都係冇智商 所以算尊重吧

狼辛 記錄的地平線
翼之奇幻旅程

拉低咗智人種嘅智商

潘朵拉之心

Re0

彼岸島

好撚好睇

屌 見到個topic笑咗

火鳳

你地智商跟唔上作者前衛思路

會越睇越蠢

命運石之門

睇得既都係嚴重智障

呢套係考學識多啲 古文多到...

一路睇一路學

約定的夢幻島暫時都可以
未有太多弱智情節

落雨拖時間
第一次睇真係濕曬

主角真係好勁

對面成隊俾佢撚狗咁撚

好多時都係撚埋自己友

撚埋老細

巨人

噬謊者

多啦A夢

好撚痴線 係咪淨係輸過比兒島?

都算有輸過比高見呀

一拳超人

好撚mean

睇到我呆曬

L未死之前嘅DN

鬥智同運動漫黎講呢套真係好撚尾機

全職獵人

從零開始的異世界生活？

你諗清楚你想講咩

LiarGame

佢有邊度唔清楚？DN =death note

柒既係你

咩叫未死之前？

死之前同未死個陣就岩，沖出黎柒

菜刀擋狙擊槍子彈

grandblue

即係讀者能推測發展先算?

呢套真係經典
點解可以做咁耐

唔係 重點係角色做嘅嘢符唔符合人類智商

屌 笑到我gapgap聲

我認我智商底 你地講番先覺得呢幕on9

Jojo

關咩事除左作者都無人睇

菜刀咪算俾面，後面golf棒咋
咁condom都得啦